突發 BNO鬆綁容許「太空人計劃」 子女留英讀書 父或母可續留港工作

容許「太空人計劃」，打破英國移民政策要求申請人和受養人必須一同移居英國的規定，這安排可讓父或母一方可續留港工作，子女則留在英國讀書，最終一家可取得英國永久居留。

唔知個子女要幾多歲內呢

少左顧慮, 更多人會走

英國係咪第一次咁做？

呢招勁

公務員表示支持

屌你老味 開返97前申請先啦

父或母 即係點都要走一個咁走不如一齊走啦

日出了

愈嚟愈放寬
之前英國有議員講過希望可以快啲俾香港入英國籍唔洗5+1咁耐

唔係好事

真係要

可能英國果邊出唔到香港咁高人工

仆你個臭街 同大陸蝗蟲貪香港福利有撚分別？

過到去英國有冇得借學貸

& 97後手足要返到方法比佢地申請

係想搶盡香港啲錢
繼續俾你香港搵錢送錢返英國
相當支持呢種計劃

呢招只係益撚哂班攞著數既藍絲

要繼續香港推動公務員/共狗唔可以擁有外國護照

點分係咪手足

97 後咪比左囉
父母有都走到
97前真係condom

日出國有d料

明顯想香港人帶$過去

俾啲耐性今時今日已經冇嘢冇可能

德政

嗰班後生有福了
過去免費幾年中學 加大學
坐夠5年就得
老竇老母繼續香搵大錢 公務員都得

又益公務員

咁好多同屋企反晒面
有D比藍兩老踢埋出街

以fake啲人係香港拜登假如上台ban鳩咗就好笑

屌 係咪咁正

狗仔可能都得
日咩出

冇所謂呀我覺得
送哂啲錢去英國點都好過留係香港同支那
仲想內循環？發夢啦屌

非常支持

幾高人工都冇用
税扣哂你

保持2秒距離

出面吸金 不得了

佢哋老竇老母就正 兩家茶飯

正解
當老婆同仔女都係英國
搵到錢都係俾佢地

直接吸香港人工去uk

點會？咁啲撚樣咪唔會帶晒啲錢走囉

我冇記錯拜登係美國
碌鳩再長都唔好諗住伸到去英國

太鬆啦。咁走法 藍絲得益多好多。最重要走果班，黃絲未必成多數。
下一代香港人又要係英國鬥藍黃。

父母公務員
呢頭宣完誓
轉個撚頭仔女去左英國5+1
6年後齊齊拎BC
但自己就繼續壓榨香港人賺污糟錢

真

寧願比英國賺都唔撚益支港

可唔可以唔好再放寬
而係制裁指定對象

中共隻手都去到美國，你話英國去唔去到？

呢招醒
留一個喺香港搵錢
搵到啲錢送去英國養家
又唔使搶英國人份工
另類回血劍

97前都無 BNO只可以怪自己老豆老母

所以要設機制篤灰

返香港果班起碼要申報工種啦

香港搵嘅錢都要交英國稅

英國佬識玩

英國預左你難攞MPF
不如你留係香港做野送錢過去

係，一向唔可以太空人

益撚晒D 藍屍 ...

97後過澳洲都得
5眼根本分餅仔咁瓜分香港人

人地高税同唔會比福利
完全唔同

仲有寂寞人妻喺英國俾人享用

玩咁大

diu即閃

唔係親生得唔得

根本win-won situation
我又唔介意交稅拎bc
係港共total loss

香港搵錢俾英國

有啲人冇你哋諗得咁長遠
又冇你哋父母咁高學歷
冇申請，注定留喺香港等死啦

宣誓效忠獨裁政權隨時犯判國法

派完即叛國

5+1你估唔洗vetting
遲下英國有埋叛國法到時照唔批你
錢已袋理撚得你

Push

on9 香港啲樓咪又去晒變態樓價到
仲要住得無尊嚴 細過狗屋

益晒d藍屍

係 公務員咪以為宣誓無後果

傑出的一手

依家英國好似每次見口交部吠一次強烈譴責，拎唔承認BNO做有效證件出嚟吠就拎BNO玩鳩你一次咁，撚狗咁撚

大種乞兒

1+1

真唔真

但係另一半要唔要雙重稅先

益9佢地 好唔順

要咩
咁班公務撚咪交好多

原意係等人香港賺錢拎去英國使
英國除咗免費教育外冇任何福利

應該點都要有父母事旦一方係英國，因為點都要有監護人睇住１８歲以下細路。

咁樣真係好？
人同錢齊走先係最大傷害，但宜家人繼續留係度搵錢...

留港父母應該會變相唔符合留英日數，應該最多唔影響仔女，但留港父母未必拎到永居，同埋申請人無永居，仔女真係可以獨立申請？聽住先

公務員推哂啲子女過去讀書，跟住自己過去退休，又贏

真係幫到盡啦

如果係真，我叫老婆即辭職賣樓

希望係咁 唔好益咗啲貪心藍絲

其實只係鼓勵97後快啲走

我真係唔覺得容許太空人嘅家庭係「家庭」，小朋友唔可以身心健全成長。兩公婆相隔異地，完全冇咗嗰種intimacy。

如果父母有 BNO , 可以自動繼承一代就最好 , 子女可以自己走左先

傻，係吸晒香港人既人工過去
以前好多人都係咁做
老婆同仔女過去先，之後自己再跟

佢係為錢

你諗下佢啲中層職位係咪唔夠人做先
尤其武肺之後經濟衰退要保障本土國民利益
一個留學生唔會攞好多福利，但佢衣食住行連學費就係消費，而家咁做少啲人爭飯碗又有人消費支持實體經濟，政府實支持
同埋你綁實個大人喺到，佢舊錢未必一定投資哂落英國到，就算投資都好有可能係炒樓，which 政府有幾支持就。。。

咁只會益咗藍絲

屌 又係估估吓 都未證實又亂咁傳

我老豆老母小學畢業 + 深藍

只係抱住著數，有護照拎點解唔拎嘅心態去申請

不過佢地而家極力反對我走，but WFC

梗係啦，唔夠18歲你點都要監戶人

都起碼走咗年青有氣有力嘅一代先
唔通港共咁轉接啲6X 歲人口入嚟

如果係真，大把有BNO嘅家長會推晒所有子女去英國讀書。

佢要放寬
點都得

留一個處理資產賣樓
子女跟父或母LOTR落腳先
走得幾多得幾多
共匪係唔會理國際金融中心個名

隨時變咗女既偷情 男既叫雞

分分鐘如果兩大一細
收齊3個人(~2.7份)既NHS錢
5年服務對象只係1個少病痛既後生仔

癲

人走晒先好

而家行連坐法

唉，我老豆老母就係無幫我申請bno 我依家想走都走唔到

公務員終極贏家，賺盡香港錢，人在香港，６年後ＢＣ

你都幾撚膠 , 殺到埋身仲咁多要求

佢應該原意係想宜家8,90後老豆老母係香港供個仔女係英國讀書,成家拎bc
之後個仔係英國生根,帶返老豆老母過英國生活
從此脫離共狗管治
咁當然有機會比d藍絲利用呢個flow去拎完bc
然後係香港做既得利益者
呢個"漏動"其實係無可能避免

咪又係益藍絲
真係幫就收返香港

其實係
所以有遠見係唔會咁做

BC完即叛國

其實最好係呢個
反正本身bc都可以傳一代架啦

真係贏到盡

啱啱cctoy先笑隔離上班台爭住考Jre，要宣誓留大灣區
轉過頭人哋錢又多過你，又輕鬆bc
又唔駛去英國洗碗

屌個雞水咁多益英國政府又點話

去加拿大啦

未結婚 想收養一個供養佢去英國讀書

係呀

對我尼班準備過去揾工既人係好事

btw預見到好多太空家庭最後會出軌，一係留喺香港搵錢嗰個鳩痕偷食，一係去英國人在異鄉寂寞難耐

如果係！不如平權bno，再俾仔女申請visa吧，平權bno機會仲係有，不過一平權，大家都應該無得走

其實咁樣中共未必會反對

少本地兒童讀書，咪直接俾更多中國大陸既學生落黎讀

最緊要d錢唔好走

廿幾年前加拿大一堆太空人家庭
幾個呢類朋友都係最後變單親/有二三奶

加拿大同澳洲都放寬左

其實咁先可以激死共產黨

個人選擇姐 藍絲都一樣有bno啦

係
黃既走得都係想小朋友好 如果走去做太空人好反智
藍絲狗應該最開心

好多廿歲仔企最前線 , 父母有 BNO

爽

但要父/母事但一個跟住去
即係留低果個要養3個人
兩邊都要解決住既問題即係總有一邊用多左
再要交稅

未計要分開6年既影響
其實仲蝕

英國洗唔洗全球徵稅？
可能想迫香港班父母交稅

你搞錯咗啦
有可能係你個仔女攞到B C
但係你自己就冇得攞B C

呢2個地方係咪要讀書

如果最尾返返去香港咁佢攞唔攞bc都冇分別

有

俾啲唔想走嘅BNO父母
無BNO嘅仔女走

其實藍絲點都會有得益,
你諗下就算真係光復香港成功, D藍絲會走咩, 佢地根本係寄生蟲黎

佢擺明拆大陸佬台

係呀，如果好多人申請有機會鎖錢

未必要
等於而家擺啲細路過外國寄宿外校咁 父母都未入去

公務員必需放棄外國國籍/居留權！！！

bno子女中小學邊有學費
大學就有

太多藍絲父母 黃子女

真係福音

即時已經幾個fd講
幾個家庭一齊過去有照應
老豆留係香港先

過一排安置好，經濟好返d先過返去

個個即時安心曬

如果你係香港hd都冇就唔好怨人唔收你啦

你太年輕了

我大把朋友都計劃香港揾錢但全部走資

英國同香港個人工差異可能仲大過洗費大左呢個問題

有仔女係個邊 d錢點會唔走 呢個方法先係英國最強略水方法 又唔洗同本地人搶野做 拎左bc你香港做野繼續交稅比佢

全家永居

呢個真

唔計學費都仲有衣食住行同娛樂

正常應該97後

係呀

所以有遠見既人係唔會咁做

做都可能仔女中學
小學唔可能咁做

益撚晒藍屍，完

Popo呢

佢就係想激死佢

咪係
咁樣走錢走得仲快
老婆仔女係英國
搵到錢都俾佢地，自己係香港就求鳩其啦

有bno，冇仔女，連女友都未有呀

贏果班係藍屍
繼續賣港
仔女係英國生活

你又唔去拎，有咩福利咁巴閉。英國人都未出聲，你支那仔有咩資格講。

係呀

一家無左一個係好有問題

大量人妻供應

知唔知幾多藍絲中產洗幾撚多錢送仔女去英國讀書
免費教育就係佢地最想要既野

應該18歲內

直接bno holder轉bc。
香港搵錢，英國買樓退休。

下一代最慘係冇得走嗰批
係香港做二等公民
太空人啲後代返香港又食住bbc條水

三等公民都冇得做

97後之前都可以跟埋,合理推算係97做分界

英國佬就係要拆你大陸台，

好醒

佢放風，看下咩反應先

你確定無分別?
如果真係無分別就唔會有咁多支那人係支那住但拎住幾本唔同國籍護照啦

起碼中共唔洗用大量資源去搞香港教育

D錢喎，中共實有d狗招

講真用太空人移民大法嘅同支那蝗有乜分別?

一定有審查架啦，而且好靠手足篤灰

差唔多 BC 到手就辭定職
BC 到手先走就太遲啦

Btw英國都係睇錢為上，勸各位唔好幻想佢會唔俾藍絲去當然popo同做官個班就難講

無

不過有腦唔去英國都會走曬資

咁如我梁天琦91年響大陸出世，97年未住滿七年所以冇bno呢，又怪得邊個？

要走一家走啦，留喺度嗰個隨時好似許智峰比人凍結户口

去到英國再battle 啦

出唔到境

其實大家係咪忘記左英國佬出叛國法先公布

好撚古惑

Condom

大把女跟你

中共多兩年滅撚左啦

完全冇用 咁樣只會製造食兩家茶禮嘅藍絲

父母起香港
父母就冇得攞永居
你有冇睇到篇文講咩嫁

英國係怕香港人走唔切
責任上成為香港人入集中營既罪魁禍首
臭名遠播

應該係win win win situation

港共本來應該好擔心人才流失，而家咁樣應該會留到班當打嘅專才，維持香港business as usual，俾時間港共平穩換血

我本人就覺得做法太人性化，唔夠陰毒

你覺得英國真係受理篤灰？

咪天真啦，受理錢咋！

利申：bc

睇吓邊啲囉

你試吓係父母做狗批撚到

錢已袋

係

英國佬醒到爆

真係

香港揾錢養住係英國嘅人，啲錢流哂過去

吸乾香港啲錢

送個仔去英國都要賣一層半層樓，然後睇住你鬥賤價賣樓

不過咁就少左人去?

係好定壞?

你父母醒，雖然係深藍但真係要多謝返佢哋

真係 衰過無變

係嘅話政府大撚獲

Very good news

英國佬話
解決埋未來幾十年勞動人口問題

可能要提供領養證明文件

我知嘅就已經有兩隻狗仔已經被咗出嚟

起左明日大愚本身就無錢啦

好快United Kingdom就stand for Great Britain and Hong Kong了

一個去英國
一個係香港

英國比你咁做
你吹?

真
我父母深藍但話唔去旅行做乜要拎
所以無幫我拎到

但公務員父母
子女應該冇問題

自己屋企當初選擇放棄國籍

俾啲父母有BNO但唔想走，仔女冇BNO但想走嘅
呢次英國佬真係幫到盡

移民乞衣支那蝗

on9，係咁放寬既話其實對後生個班有乜好處?
根本只係想吸藍絲既錢姐

岩呀 大家鬥吸香港人錢，呢個香港人價值
希望多d國家加入黎搶
有bno有物業但最想去台灣

公務員班冚家拎食兩家茶飯
希望英政府Ban公務員子女bno visa既申請

配偶呢？

唔該ban 藍絲
去到都要舉報
唔想十年後再重演既話

但有排都未開border，等得佢地開分分鐘港共唔俾走

你哋最叻喇
快撚啲走啦

高官都係林鄭司局長,同部份高級狗唔比
其他中高級公務員點會唔比

起碼公平d
唔似宜家香港係咁打壓黃圈

好大機會冇㗎喇
英國都想呢個身份慢慢fade out

大英回血劍

我建議無論你係想去澳洲定加拿大，那那林去咗英國先。離開咗香港之後好易話為

唔明
咩叫被咗出嚟

你咁驚可以用visitors身份去左先
一個月後都下年

英國人幫撚到盡

on9 英國政府簽左兒童權利公約架
兒童無人權？ 依家比英國人剝削左當年未夠18嘅人嘅選擇

你肯定係少左人？
多左就真啦
大把人受惠 d老豆老母本身唔去
但d仔女去到都送錢去啦

Cls 好多舊公務員黃 你睇個集會
子女大部分黃
係要bam 2019後入職果班

中產BNO成最大贏家

藍絲最鍾意買樓
起碼買返一兩間英國樓

lm

我係bc，有交開英國稅，我而家就出聲，你條蝗蟲同我收鳩皮

利申：蝗

收皮啦
未夠18我法律上有capacity選擇？

根本賤到仆街

開你老味

日出國算係咁

如果係舊制食長糧嗰班就肥肥

益撚晒d唔出聲既港豬，宜家攞正牌我既訴求就係要番工，唔好阻我搵錢寄去英國養家人

多謝智勇

英國想target香港班有錢人

依加咪有理由幫你搞BNO VISA
話就話5年後一齊拎ILR
到時乜事無人知, 但係起碼你拎到

不嬲都話好多BNO港蝗

學生唔洗諗啦
本身出去讀書都係好事

有一批原本計劃去可能會唔去?

兒登仔諗野係好簡單 用黎做緩衝就話得
做10幾20年太空人 一定有嚴重家庭問題

有入新公務員公會既咪黃囉
其他既口頭就黃
但每日返工繼續做港共既小齒輪

唔使要你all in , 不過老婆仔女要好似以前咁坐移民監， 個家易散

傻啦

你中學過去好難適應

有鳩收唔收

然後老婆食咗洋腸黑腸

諗起都興奮

State school唔使俾學費 不過爭崩頭
因為你住得愈近學校 council就要派位俾你

又想人地簡化又想人地審查

又想英國救人又想篩走啲人

其實係咪思覺失調

同意唔只藍絲 上班台財經台大把呢啲人

老英要錢
你要英式教育

a good deal

佢話ban哂

我覺得都應該重開返俾97無申請嘅攞返嘅
當年講明冇居英權，咁真係有啲人覺得要嚟冇用
同埋當年政府嘅宣傳BNO係旅遊證件，真係有啲誤導成份

下

為錢咋

免費俾你讀重想點

同大陸佬爭食

英國緊係想要有錢人多過窮人去啦

如果bno都太空人
舊時投資移民果班真係

on9仔
英國都唔介意主動開比你
幾時到你judge

97前冇BNO係Condom仔咋

97後又18歲內

即係97至01年出世嘅冇份

簽VISA撚有

救應該要救嘅人

以前坐移民監就係咁， 個家勁易散

On9，俾班黑警、藍絲濫用，然後老左睇情況，大陸唔掂就過海外安享晚年

英國政府收皮啦，弱智

但中學送過去太遲啦

小學都太空人又太殘忍
無老豆老母

你97前冇bno而家好嬲嬲豬？
抵啦藍屍 留係腥港享大灣區榮耀啦

真，已經預視到好多公墓猿會送仔女走跟住繼續留喺到為支那服務

益晒班藍絲

宣左誓仲叫唔叫黃?

最衰係d小朋友係無辜㗎嘛

自己有就唔想比人有
香港人就係咁撚自私

你回緊嗰條友
一早比我block左

very good

咁都唔走第日仔女怨你一世係應份

清! 你用屎忽唸野?

傻啦

有見識既人唔會太空人

唔完整家庭呀

英國先唔理黃藍是政見

金錢是良知

收皮啦你，支那仔扮BC. 住邊度呀你，影張相黎睇下，有咩福利咁巴閉？講唔出？

估計已經攞咗D甜點,所以再放多D人入.
費事比其他地方收咗D錢同人.

好事黎,英國都睇錢份上,又有生力軍入黎,無死錯人

當然我支持架啦

老豆冇bc = 仔冇bc
老豆冇bno = 仔冇bno

屌你老母臭閪啦 香港就係咁樣玩爛哂個價值觀

如果有人告英國政府就好
違反兒童權利公約

藍絲更加可以折磨香港人

想問下邊度有寫 得蘋果段報道

唔好咁harsh啦

唔好咁開心住
英國有新例針對宣左誓個D公務員

所以有遠見唔會咁做

英國佬咁做即係迫我哋要去考公務員
一邊攞住香港嘅人工喺香港享受
一邊送自己屋企人去英國
自己響呢邊搵大錢退休之後過去攞英籍

唔得啦聽日開始要決心加入政府
順便加入警隊由下以上改變

咁仆街啦，一堆藍絲繼續賣港
黃絲就係香港不理政治

加拿大咪得
比五年內畢業既人

生活質素高好多

黃屍真係得啖笑

香港揾5,6,7萬 坐房
過去洗碗點肯

劉慧卿噉樣嘅甫士

Agree，真係諗起就火滾，好心做唔到篩選就唔好放bno

真係慘嘅，睇下另一半有冇囉

你價值觀有問題就要屌柒你啦 洗撚證明？

咪負皮我比返個證據先

今時今日話留係度揾錢都抵死

明明係英國人走數

出席過集會就講成世
但日日幫港共政府打工就唔撚提

如果同樣logic
689都係黃啦 話晒64登過報

唔夠18好似票都冇得投

邊度吓吓有權同人講有選擇權？

不過兩公婆要分開六年

唔好以為自己係啲乜，咪咁撚自大，中上階層嘅人，有錢人要一早持有外國國籍。

英國本身投資移民要二千幾三千萬。要錢嘅話減啲就得，千五萬加多啲條件全世界大把人鳩衝。

技術移民有幾多人夠分呀？唔只係夠分，係要鬥高分，咪撚幻想自己係Google/Amazon做先得架。
自己有冇寫過乜撚嘢paper published 係grade A journal呀？

英國俾支那肺炎都搞到勁高失業率，經濟都出現問題，如果仲引入成堆低技術勞工，佢只會更差，咁不如唔好設限，等你哋自己養到自己就算。

英國政府想救濟香港人，但成堆人有手有腳當然唔會用佢哋國民嘅税去養你堆柒頭，修橋補路整排污防洪供水一堆嘅錢都未同你班柒頭計。

正確嚟講係唔反對BNO持有人住係英國，但唔好搞撚到佢有其他社會問題囉。

咪放生呢班人渣

真心其實原本個plan都阻唔到老屎忽賣完港走去英國
而家起碼多d細佬可以去接受當地教育

我估在港收入要徵稅

因為英國人淨係睇錢為上

老豆老母有冇bno呀 可以戴人走

唔夠人講就用立場去攻擊人

咁你覺得錢重要定陪家人重要?

大把深黃 今年考政府同紀律部隊
你去屌佢地

但係事實係 啲黃女都好鐘意條仔做政府有錢

要有人留係香港度揾錢即係心態上都唔希望經齊攬炒，因為要繼續生活揾錢養妻活兒，交稅，住房。

無衝突，審查同篩走可以喺第五年果陣做

你要做支那蝗咪由你囉，咁大聲周圍話畀人聽。

藍絲熱狗唔值得有

BNO世襲好過啦 97至01冇得走

人地民選政府
見唔對路就會落閘架啦
你估香港呀
咩都用香港果套比
正傻西

連登仔係英國遇到靚女寂寞新移民人妻

無汁住

神技

對香港人來講一定係錢
你太唔熟香港人

唔止公務員啦
教師 醫護 社工 仲有私人工啲老屎忽中高層
全部香港都勁高人工

今鋪發達

不嬲都屌鳩自稱好黃既公務員

咪係 班藍屍廢老公墓員直情係bc啦 人地放寛都要屌

連登成日打j 自high 人地搶錢 搶人才

冇bno就乖乖地留係香港啦，做中國香港人有咩唔好姐

放心遲早有

本身可以逼晒啲黃又好藍又好，都要賣樓賣家當搬晒啲錢過去， 咁先可以淘空香港個市， 依家咁樣，啲學校連海外生學費都收唔到， 得個老母帶過去讀政府學校， 洗得幾錢

Bno visa 都有藍絲走過去架啦

各有前因莫羨人
真係決心想走可以試下申請，比證據移民局，可能有額外呢

不如俾全香港人5+1 算數啦
搞個咁嘅政策 仲難審查 阿豬阿狗都去得

動物又得公墓園又得藍屍又得

班仆街廢老藍屍分分本身已經bc

咁你做黨員啦

依個真

你當人傻㗎咩
有完bc你唔識黎拎福利？
可能d稅俾你打翻和咋

係咪蝗d local自己會judge
你邊位呀

但。。。。無左家庭
不了

其中一個汁好似係四方西

經過許智峰全家被港共凍結資產單嘢, 我諗就算D港豬玩太空人大法送晒D仔女去英國讀書, 都會賣港股港樓走咗資去英國先, 剩係留返此少錢係香港應付生活開支, 一邊香港搵錢, 一邊一出糧就匯哂D錢去外國

英國呢招真係超絕, 一來更外港豬會送仔女去英國, 二來等你班港豬係香港繼續搵錢賺高人工兼頂住個位阻位D新香港人上位, 又好過你班高學歷香港人去英國降級做工人賺得雞碎咁多

咁呢班港豬清晒香港D資產, 圥送一大筆外匯畀英國, 之後兩公婆每個月租間細單位, 甚至劏房, 壓縮在港嘅消費支出, 然後個個月一出糧英國就有大筆外匯外入, 相反港共就個個月大班中產不停走資, 唔駛幾耐就會清空支共嘅港元外儲

港匯一收皮, 連帶港樓樓價同港股嘅支企市值一齊縮水, 仲可以順便拖累支共係香港嘅人仔CNH匯價, 支那難以用香港嘅資金池去頂住人仔虛高嘅匯率, 睇吓到時支企點還而家趁超低息借落嘅美元/港元境外債

可以預期支共會有大動作反制, 去制止港豬移民走資, 都係嗰句, 就算人未走得住, 錢都要即刻走

老婆偷食洋腸

睇歷史
就知變色唔難

我都係咁話

不過英國佬要錢

簡單啲，英國整返個國安熱線

如有港共黨員仔女留英就要小心啲

如果揸bno既人有依個價值觀做太空人 真係影撚衰哂香港人 同蝗蟲冇分別

隨時可能 個女加老婆同白人3p........

呢條撚樣都有

而家都唔知係咪真
都係蘋果吹風

公平，藍絲喎再加埋英國本地啲721藍絲喎。
美國大選完，仲講公平。趕盡殺絕就有。

所以最仆街一定係新入政府果班

咪撚咁大袋啦你條柒頭，老奉咁撚樣

大撚把 721打人個兩個咪係

五毛做到咁
坐撚咗幾耐？

呢個post好恐怖，大部份留言都係「唔好益班公務員」 究竟連登有幾多人咁憎公務員？

我諗起公務員集會 + 被捕既公務員....可惜...

希望你條賤種冇，咁多人死唔撚見你死

太空人計劃咪等於世襲
父母唔走仔女都可以走

中共偷笑, 係人都知太空人最撚邪惡, 就係因為半隻腳響外國所以可以響香港做盡壞事, 你大陸D裸官就係因為等住退休同個仔響外國團圓所以可以不停破壞自己家園

其實去到咁的地步，
發爛炸即封關的可能性會唔會大左？

咁你咪唔好去

同意
呢個太空人計劃，唔知英佬打緊咩如意算盤
反而少左去離場攬炒
支持港人留港endorse呢個system

可能英國佬本身都想吸多啲有錢藍絲過去

住essex，我鳩知有咩福猁呀，你估我係你呢類福猁蝗呀，成鳩日度人福猁，我交稅建設祖國咋

有攞過所謂福猁咪用吓nhs咁囉，咁多年來都未失過業，失業救濟金都未攞過，公屋又唔夠資格，同埋英國公屋好少唔係人住的

我意思係想救到人就係唔理咩人都要放咗入境先，所以唔可以怪狗仔膠官後代都去到，最緊要要後來篩返走就得

正啊

香港人就係咁賤格
一係無人整 一係全部人狗衝一齊整

唉 有兩手準備啦

18歲樓下喎

嘥氣啦， 過幾年啲仔女大咗，一係就大學／一係就用local fee 寄宿， 個大人過條撚咩

老實講 公務員只係一直口講自己係黃色光譜 無人認同過
從來都係你地自己圍內打飛機

新入政府果班先仆街
人地20年前入政府屌人做咩

英國人都冇工做
你咪過去打工呀
等d英國人搵曬工你先好搵wo
on99
利申:冇仔女

哎，仲未開離岸

但香港樓仲好多人買

之後要逼全家去，同暫時只見到黎緊會俾bno入藉，過多幾年都唔知會點，因為咁，黑警唔會走到，佢地一定唔捨得到，而好多藍絲都唔捨得，但而加根本俾位差佬食哂兩家茶禮

港女對洋腸冇抵抗力

外國冇咩做時間多老公唔喺身邊特別寂寞，有時遇到同鄉，都好易出事

根本英國需要「正常人勞動力」
唔係本國班弱智仔

過到去記住要讀好啲書呀 果邊環境咁好又安寧又唔會掛住玩 太正了

錢在英國 香港冇撚用了

身為大英帝國子民，我好樂意香港做野交英國稅架

有洋腸黑腸就得啦

2019年後
仲做緊政府既公狗
不論新同舊，都一樣仆街

講呢d廢話有咩用，97前未夠18歲冇自主權申請唔到BNO, 怪自己d藍父母/窮撚父母都冇用

怪就怪自己老豆老母，就算做支那人打横嚟講都冇用

兒童權唔係無限延伸架，不如問點解兒童冇得投票，冇得揸車。

咁衰11都可以話係兒童自由戀愛啦

exac7ly.... 如果俾人咁樣， 1錢2人才全部都益返晒支那， 港共又可以大大聲話無人移民

樓價gogogo

趕咗

其實真係要同英國講公墓猿就嚟會宣誓效忠共產黨，呢班人一定唔可以俾佢地用5+1

噉你點睇香港啲新移民啊，家陣同啲支那新移民有咩分別？香港人就係噉撚閪，有着數幾醜都要攞盡佢仲聲大大話自己無問題

On9人地當年入港英政府

去加拿大啦，4年拎passport 仲快

咁吸走啲錢法實加速支共發癲
班曱甴最緊張就係啲錢

應該冇限制，你肯跟BNO holder 走既，一定有得留。讀大學都係讀書，讀得大學一定過18。

唔係話父或母其中一方都要跟埋去咩
咁如果兩老冇諗住去
D仔女都係去唔到架喇

對中產吸引力超大

咁玩法

我怕強國先落

益藍絲

咪撚咁搞
最終受益者係藍絲

即係縱容藍屍攞著數

我local

而家judge緊

仲留香港?香港都完啦

好撚嬲 一定要篤佢地灰

父母兩個都唔去
自己一個冇BNO又點去

英國佬醒，香港搵錢英國駛！勁

又以偏蓋全
次次屌公狗，總係用「公務員集會」「醫護」黎做擋箭牌
宜家全部公狗都被捕？
其他口頭稱黃既公狗屌唔屌得？

事實上班公狗仲係日日幫緊政權打工

唔會

好多人未走都走曬資

有綜援有公屋咩

我點睇都唔會影響佢來唔來到
英國人點睇會影響到個policy
呢個咪分別囉
英國佬覺得冇著數會唔會比你咁做呀
咩都用香港個case比

宜家呢？

所以話英國幾時都係好識做人同識做生意

覺得益左啲無謂人...
你英國淨係罰返你果啲英藉香港黑驚先都得啦

你咪傻啦， 人口輸入係谷經濟嘅好方法嚟。 無啦啦多30萬人， 佢哋唔洗食唔洗住？ 淨係呢2樣已經帶動咗要開新超市， 起屋/裝修， 運輸etc 呢啲製造就業嘅經濟活動。 無新資金/無人入只會繼續一池死水

去英國要交稅先有福利

佢係要錢唔係要你個人

太理想喎

本來唔比太空人，成家決心移民就真係要賣樓走資一獲過
而家減慢左走資速度，好易比港共係其他方面回血

咁你咪同英國政府同我講做咩

不要俾警嫂申請

中產 收成期多藍

不如直接比Bc
跟住限定三年來要過去住先至可以有真正嘅Bc咪仲好

有另一半先算

有啲人會話賺政府錢冇問題㗎（除咗做黑警）

咪又係四方西條8婆攪事

傻啦咁嘅方案有乜嘢動機要你即刻走資過晒去
仲要比香港人響香港繼續搵錢然後英國退休安享晚年，對香港嘅資產市場更加唔會有衝擊

英國真係唔落閘
班狗都可以過去呢

好大機會在港工作收入都要扣稅

冇BNO既冇得選擇
BNO holder 既有LOTR，就唔洗用visitor啦

係lor, 大家要憎其實係新入職個班，唔通要班做咁多年既辭職以表忠誠。咁幫中資打工個D又點計

咁英國佬比你太空人好合理呀
計曬數冇問題

如果到時父母唔洗去
呃又好 氹又好, 自己發揮
整到3個人既BNO VISA, 你就係贏家

依家咁樣要到啲咩錢？ 人唔去都唔會有大水過去啦， 咪得個個月2000鎊過去

原本唔憎，但而家你地選擇左宣誓，宣左誓就再唔係同路人

賺政府錢投入黃圈呀嘛
人唔笑狗都吠
嗰類post入面全部公狗圍爐打飛機

之前咪講好囉

你唔使搵工，你自己照顧到自己五年一樣當你win

準備好100%宣誓

係咪真架 唔好哄我開心

帽事嘅

真係有少少腦嘅都諗到
呢條橋擺到明就係幫支那響香港回血用，等香港啲人唔會一次過掏空香港嘅錢過咗去英國

其心之毒

留香港個人完全唔申請個visa， 扣條撚

有鬼用，連署要求英國取消bno平權好過，由香港自生自滅，我完全無所謂

集會 被捕 d基數 咪同普通人差唔多

要父母是但一方過去

做正常白領香港稅後人工冇咩地方及得上
係得班中學雞或者自己都係搵最低工資既人成日笑日本台灣最低工資高過香港姐

但係少D既人工搵到自由人生，點計都抵

無撚錯， 呢度竟然會覺得啲人會唔過去但又會寄錢去都傻傻哋

你歧視新移民時唔係兜口兜面叫佢蝗蟲而係同政府講？

咁要個仔自己有BNO
好明顯唔係講依D CASE
依加話緊 父母有BNO, 仔女無

呢個太空人政策其實唔係好事， 唔知英國想玩咩

呢招勁，配合離岸戶口操作就無敵!

唔使交都有教育

朋友門大部分都話會賣左香港層樓，係英國買返，跟住自己返父母果到住，之前講緊唔會走。

所以話少左人走資又唔一定既

如果係咁
益晒班藍絲,公狗既仔女

你同我地鬥咀無用嫁
留番D口水教你D細佬點同移民官解釋啦

依家環境無咁多工比香港人做

冇記錯嘅話之前好似放寬咗
老豆有BNO，個仔冇，個孫冇，都可以一家三代走
不過呢個太空人計劃唔知堅定流，又未有細節

呢個係未公佈話可以太空人啫

香港人性格應該會極速賣港
反正個仔可以送去外國,到真係好爛就去團聚

所以要向英國反映唔可以比班狗走

俾埋錢你洗好唔好?

區議員都要宣，咁仲係咪手足

再等下會唔會唔洗5+1

我真係好小話人蝗
根本係政府問題
民主國家唔用返民主方法解決?
你咪去抗議
同我講英國政府會知?

你話國民保險金下話

正正就係英國當地經濟唔好，先至可以令到一班去英國住嘅香港人，盡量賣晒香港嘅資產帶過去英國，嗰邊買樓，自己養自己

你而家如果行太空人計劃，作為香港人，我都冇咁樣嘅動機要將香港所有資產賣晒帶去英國
我將我另一半同仔女擺去英國，我每個月喺香港呢邊繼續搵錢俾啲生活費俾佢哋已經足夠

最重要加番個ROA啦

本身你有一大舊錢帶過去， 買屋/起屋／裝修可以製造當地就業， 依家繼續一池死水

既然吾以香港搵錢
點解要走資？
一邊打工 收租唔好？

條例係咪堅呀

如果係，都幾大鍋

其實都係消息人士講，不如等home office 都更新埋先再講啦

Btw 睇完許智峯咁俾港共玩誅九族，仲敢邊搵錢邊過錢去英國既真係祝你好運

姐係都預97後
97前無份

過到去冇港共保
你估邊個淆d

下

大把啦

仲話香港揾到錢

真係保佑佢

大把人會啦

Bno 越鬆越好
最好平埋權
話太鬆果d係咪本身冇bno?

如果公務員唔批，有bug喎。
退咗休才申請，你奈佢唔何。

97前香港出世應該可以有bno
但因為on9父母而剝奪左佢地既國藉
你覺得講得通？

傻啦你唔係政治人物，你響香港悶聲搵錢，將啲錢每個月寄去英國有咩問題

邊個會無啦啦搞你

依個計劃其實係吸人又吸錢，我唔覺得港共會咩都唔做咁傻仔，分分鐘限制資金流出

其實成個計劃仲係好奇妙，一月尾可以申請既visa仲係好似唔想推出咁

直接變bc唔出奇，問題係到時你揸bc一樣出唔到境

四方西搞事唔係第一日， 你諗吓BNO 5+1 開始， 佢不斷係咁屌英國政府呢樣唔夠果樣唔夠， 但你細心諗吓， 佢啲出發點全部都係確保香港唔會走資，唔會攬炒

成班外藉親共派就係咁樣成型

睇得出好多連登仔冇家庭負擔

臨走前辭職做另1份工又算唔算係公務員

呢個玩法真係最唔鼓勵，走又唔帶走哂啲野不如唔好走

洗乜淆你
仔女去英國
佢地係香港 繼續打壓你
打夠六年有bc

咁今次係英國縮?

點會減慢走資?

一家人要走嘅, 一定會賣樓走人走資, 唔通留返D資產係港共治下, 隨時無厘頭被凍結炒家?

原本班唔走嘅, 都玩太空人大法送仔女去英國, 咁D細路係英國都要食住同交學費, 於是英國又多咗筆外匯收入, 仲要個個月有錢收, 而且班大空人仲會諗住反正退休都要去英國住, 點解唔趁平早D買定間屋, 唔住攞嚟收租都好呀

英國咁玩點有得輸, BNO 5+1話明冇福利, 唔理你係黃定藍, 只要人過到去就要使錢, 你係英國冇收入就要食老本, 又或係香港搵錢個個月匯過去, 英國等於無厘頭有大筆長期外匯收入, 又多咗班有錢港豬不停貢獻消費, 今次英國GDP同英鎊仲唔升爆, 脫歐小事嚟啫, 真係要多謝支共同777忍唔到手犯賤不停玩快速

唔會吸到人， 只會一大班人妻帶啲細路過去， 然後繼續一大班男人不分黃藍咁喺香港養支共

留層樓收租都敢啦

蘋果篇文話係四方西

去到英國有乜叛國行為 咪會做野

起碼英國政府會講下法律
比起港共宜家咁玩
唔係公平左？
宜家好難差過港共喎

仲要收英國稅

我真心唔明，成堆柒頭何來嘅自信，因為香港獨特環境而賺到錢嘅柒頭，就認屎認屁，跳出咗香港根本冇環境競爭力。

台灣仲有成堆科技產業，台積電之類，係台積電做過嘅人好搶手，去Intel or AMD之類大把人要。

日本都講明只想引入香港高端金融業人材，唔係係財經版鳩噏嘅廢柴。
Ibank/銀行高層嘅人就唔洗用BNO計劃啦。

唔通sale下你買基金，呃鳩你買理財產品嘅就係人材咩。

香港仲有乜行業係傲視全球，可以話係冇架。成堆廢柴幻想咁多

個個覺得自己係千人計劃成員。真係有用嘅人，中共一早收買咗，要女有女要錢有錢，要真愛，送件扮到好真心。

香港因為獨特嘅環境所以水漲船高，先做就到班其實普普通通嘅中產，有小小技術嘅人就搵得比其他國家高。

菲律賓都識起樓起橋啦，所有技術含量其實冇大差異。

但香港濕鳩二三判一單工程賺數百至數千萬
一個香港地盤佬賺四萬，一個支那地盤佬賺八千。香港大撚把裝修黑工，過條河就多5倍人工。

今屆區議員，唔少係素人
為左反親共派當選而投入政治

你用班幫港共政府打工既公狗黎比？
會唔會太侮辱？

香港十皮果班
你預一年交50萬稅

搬金庫計劃正呀！

父母留港俾人嚴刑拷打？
北鳥

又未必可以話縮，因為對英國嚟講開5+1 嘅目的唔係收支那皮，係為咗 『救』香港人，只係本身個plan 可以順手幫我哋攬炒， 四方西一直反攬炒，你話咩事

咪啦，畀班仆街食兩家茶飯

果啲bno老實講到最尾走唔到我唔會有憐憫之心

本身佢個人黃唔黃都係咁話

咁保持距離先
可能四方西同英國方面講完，人地只係禮貌地話會考慮

但咁做你做唔到本身香港人走難拎錢走既目的
到最後大量藍屍送佢仔女去 之後揸外國護照
有著數就返港屌鳩你地廢青後生仔搞搞震 無著數就返英國

咁我過去就無咁大競爭?

英國佬今舖真係收成期

根本就無話過要收英國稅， 佢依家個方法， 喺香港條友唔申請個visa 交條毛

救係一會事

吸錢係另一件事

我淨係諗到老豆老母廿年前效忠港英政府，之後而家突然要宣誓先有工開，諗住bno想送走仔女去英國，點知因為宣誓，所以仔女無份。

咁如果前線手足但又宣誓，咁又係咪手足？

如果顏武周都宣誓，咁又係咪手足？

咁要睇英國政府有冇牙力啦

四方西同民主黨就算唔係共諜
都一撚定唔係同路人

路線同思維
與今次抗爭者群體
係大相逕庭

懷疑只係四方西單方面提過
就同蘋果夾稿話會鬆綁

但唔可以放過四方西， 佢不斷講同提議都係保香港

識玩應該係
父母在英=local fees
父母不在英=小學到大學都要交international fees

希望英國可以搞鳩埋HSBC奶到雪雪聲

狗仔先去，黑警冇 顧慮繼續打港人同埋強姦少女

如你老母咩
咁撚多如果
5+1之後 你自己同英政府慢慢如果啦

我唔知你做咩， 但如果你好似隔嚟post 個 『低端人口』 post 個巴打咁做藍領， 少咗人口增長=少咗工作機會

邊個?

冇汁

英國內政部未有改

唔交稅都要交council tax地方稅

你買樓自住定係租樓就要交地方稅, 有地址先可以報學校

咁D港豬父母有錢唔想仔女去黑人/南亞人區讀書, 咁就焗住去中產區住, 咁中產區D租值高地方稅高, 羊毛出自羊身上, 你以為真係唔駛錢有書讀? 只係收你local fee, 唔駛你去同班支那人畀天價迫boarding school

咁喱個post唔駛開啦，自己同英政府講啦

香港人錢一定係跟人， 你諗吓以前啲人有BC／ CA／US／AU／NZ, 最後咪又係留啲錢喺香港炒樓

我唔敢話全部泛民唔係同路人
但四方西呢條友就一定唔會

最重要係個法律上國民關係要救你
經濟政治因素呢D都係次要
因為人地法治國最高原則
唔係經濟國最高原則
想睇下經濟國最高原則係咩下場睇下香港就知

民主黨同呢件事冇關就唔講， 但四方西由5+1開始， 每次講嘅都係搞事

個問題係本身太空人大法肉鳩酸啊，你就話英國人覺得有著數所以冇問題

條8婆好多嗲

巴打心水清, 佢地根本係牆頭草, 睇下689, 97前登報譴責六四, 轉左手俾中國就奶共, 光復左香港, 藍絲有錢搵都唔會走, 721圍村鄉黑仲可以話自己係土生土長添

仲要香港家長為仔女幾多錢都肯洗
興趣班/私人補習英文 私人音樂堂 乜都係錢同就業
租屋又要租唔雜既區 又要請埋工人/鐘點
大少少就買車番學
個舊錢真係襟計

人哋話係四方西力勸英國出嚟嘅計劃
呢條友就一開始已經唔係同路人

仆街，搞到許智峯要流亡就係呢啲人

[民主黨賣香港] 劉慧卿接受澳洲電視訪問 惡意矮化五大訴求

細個冇搞到bno 唉

world 台有個巴打一家3口， 做開地盤， 過多去幾個星期已經開緊工...

佢係幾鬼

我意思係本來有班諗住一家一齊走既，可能會因為有得太空人而選擇大人留係香港，送仔女去讀書就算，錢唔會即刻走曬，個細路用得幾多錢呢

條四方閪係想幫班離地中～高產姐。果班人幾多係黃絲心照啦。果班幾多人覺得自己人權比中共侵蝕緊丫。
扮嘢拎着數咋

條四方閪淨係聽到班有錢人講唔想攬炒果時，就知佢唔係要服務大眾啦。

路邊社

消息人士

身邊朋友

屋企工人

四方西響bno上面啲料一直無中過，所以佢做消息人士既話更加唔洗理

咁點解唔直接BNO 5+1要你人生抉擇
呢刻就即時賣晒所有資產，然之後將呢啲資產完全換晒入去英國嘅庫房裏面

根本就係
好過唔知幾時凍結戶口拎唔到錢走
老婆仔女走先樓都可以賣啦
個男人搵錢租住細細地單位夠住咪夠

依個四方西真係奸詐

我估個計劃係針對中層：
- 留港要交兩邊税，先交香港再交英國
- 強制讀私立，貢獻英國教育
- 唔允許特定工作 (e.g. 政府)

不過就算係咁大把中產都肯，始終好多專業工太localized好多人年薪過50萬過去揾唔返一半。當你年薪100萬，扣除香港税未又係交多30萬俾英國，6年180萬税有全家英籍抵到笑

對英國政府又可以收多D税，對英國市民又唔使鬥搶工，對想移民嘅又可以keep到一半而上嘅糧，甚至共慘党又防止到專業人士流失，直情四贏局面

不過咁樣做會令党顏面無存，錢繼續揾，但資就繼續走去英國。家庭已走，買樓需求降低，樓市下滑

公務員既已效忠中国香港政府，就唔使走啦，最少都要辭職先再申請啦

間諜法

宣誓效忠外國政府可以係犯法

不過唔知盟友國家點計

其實唔洗咁擔心住
好幾次放風同事實推出既都有出入

但係真係齋收錢留唔到人

讀sixth form + undergrad加埋都已經5年
但係九成人咁讀完都係翻香港做嘢

有無督灰熱線過濾狗官黑警藍屍既子女先，俾班支那種滲透左入後，棧變第二個香港，美國宜家一身蟻有板你睇

所以話佢出發點擺明就係保香港， 呢度一大班人支持佢

屌 原來係四方西

四方西搞咁多年bno平權都無效果
反而今次民間外交等等組織有成果
佢就突出黎叨光

有咩咁肉鳩酸
英國經濟好好?
一家去搵唔到工你養?
細路你出來做野未呀
英國人覺得有著數
香港人覺得有著數
根本win win
完全唔明有咩問題

其實最好就有個deadline
10年內咁
依家根本唔湯唔水

四方西啲料唔準， 但我覺得大家應該要打嘅國際線係打壓四方西宣傳自己嘅『影響力同代表性』

你驚佢唔會到時許智峰屋企人咁玩凍結

咁冇港蝗大軍殺到，咁富人區啲樓就冇人住唔使交council tax?

唔好睇到自己咁高。

有幾多係為民主自由？

[英美澳加紐]五眼國家安全篤灰link

好多人擺仔女去讀宿舍學校 父母係無過去或者得一個去
一向都係咁

問心真係家庭咁走會有幾多，太空人就一定多好多

你思維同支那人一樣
無香港人 英國中產區無人住了

英國經濟唔好先要人同錢.... 澳洲過去30年嘅經濟增長你以為真係靠賣嘢去支那？ 澳洲政府係好公開承認， 經濟增長係靠所謂嘅『人口紅利』嚟推高㗎

佢都被邊緣化左
而家流亡個班可能仲有影響力

內文最尾果句先係重點

無奈外媒仲係好like interview老飯民

大部份之前最擔心就係去到英國搵唔到工
生活水平下降
宜家可以香港搵錢
我睇唔到有咩理由要全家走人

希望喺英國嘅羅冠聰佢哋會反映到咁做係對英國無好處

咁LOTR舉家走果班點算
公平咩

咪話搶錢囉
話知佢係香港做傻仔, 做落存埋唔少錢
是但一層樓都幾百萬

結果留係香港果個因為有backup plan就賣得仲快仲狠唔理其他人死活
好大機會會搞到咁

佢當左自己係移民官仲之唔岩聽就同英政府講啦....

呢招絕到

支共係好難做反制，現階段最多只係咀炮。咁多中資將會俾美國趕走，排住隊喺香港上市。一禁止香港人走資，成個堆ipo即時死晒，國際金融中心即時玩完，支共就只會乾塘。

支共眼白白睇住咁多錢走又乜都做唔到。英國佬真係贏到最後啦。

佢咁做, 代表短期情況比想像中來得危急

你sixth form先去入大學要比overseas

知有警嫂已經係英國買左樓

唔申請點叫太空人呀

岩呀，我冇得食魚蛋，你都冇

同送咗個仔去英國做人質

咁啫係攬炒唔曬啦

英國今次真係瞓係度無厘頭贏晒, 攞哂道德光環救港人又有錢袋

認真
就算搵個小學生去考dse mc 卷
亂撞點都中幾條

販民由1989年開始每年都做錯所有決定
連續做錯足30年真係

咁就更加唔會搬錢走... 本身唔好話多， 70000 個家庭走， 好多人份身家喺個單位到，香港一年先起20000個單位，突然掉35000個出嚟， 會對個市幾震撼。 依家變相香港唔會賣， 啲錢留返香港，益撚哂支共回血

她的理解是如果父母最終決定留港、放棄英籍也可以，但這安排不影響子女取得英國永居。

其實本來其中一個可能發生既係支共俾bno人走，但係走咗就唔可以返香港，利用香港人果種唔敢一下子走既心態黎迫香港人留港+放棄bno（例如迫你填form rn之類）

要香港人做人生抉擇既話我諗走既應該不足幾萬人

你估個撚個貪福利咩 屌你老母 拎大陸仔同香港人比

冇錯，所以要不斷宣傳，英國雖然成鳩日講錢，但人哋唔係搵錢就大晒，如果以金錢至上嘅話啲幾百年歷史建築，一撚早拆晒嚟起大型商場同商業大廈

咁你仲唔篤灰

英國佬想要人但唔係宜家
local都搵唔到工仲放堆人來?

唔使交重稅
仔女又走得
公務員仲可以繼續喺香港輔助港共
大不落帝國係咪出生率太低

慢你老母臭閪咩 當正自己英國政府又邊個國家移唔到民呀 睇過

去嗰個有申請咪得

香港要落地獄，住喺度慘過要住喺敘利亞，咁樣先可以逼到啲人走

係
大條道理香港搵錢 打壓你 仔女係英國讀書等拎英籍
無得輸

英國簡本唔需要香港人來打工
英國既教育業產量大
佢地最緊要有錢去run

佢咁做已吸引好多家庭留港做野搵錢，另一個湊仔拿bc
可能佢行呢個plan 就要俾雙重稅/surcharge fee/要求存款要有100萬hkd 放當地銀行到

可以篤d咩 呢次鬆綁主要就係益左呢d家庭

樓都唔使賣
然後細路讀完書，攞完BC拍拍籮柚回流返嚟繼續奶

其實你真係黎定居既話五加一有咩所謂？？

97後死開啦
咁多地方可以去 仲想點

好老實
根本英國無制裁 高官以外既公務員

台灣，美國

反得共抗爭過既保釋紙都有張呱，到時可以過去申請難民資格

唔覺得咁樣係好

乜撚嘢叫放棄 全世界無一個國籍係今日唔申請聽日會自動被剝奪

我上面咪話囉， 你一堆一過去， 衣食住行全部都有需求... 比如一個鎮500人有1間超市請20人， 無啦啦多50人去，啲人要買嘢食係咪多咗人要喺超市做嘢， 多咗教師嘅需求，多咗裝修佬嘅需求先

老公留港食幻幻
老婆留英搵第二春
我覺得係win win

Home office 更新咗先再屌啦，而家其實係鳩up緊啫

所以唔太明前面屌乜

兩個加埋搵8-10萬
一家走人可能去到得番兩個搵4-5萬
仲要唔知搵幾耐先搵到

而家留老公係度搵4-5萬 搵多4-5年 得番一條友車又唔駛渣 再絕d搬番自己本身屋企住間房就得
最大洗費可能係一年去兩次英國探屋企人
呀媽係個邊照顧細路同做下野月入1-2萬
留多2-3年識下人搵多d工作機會
2-3年後老公又過埋黎
根本咁就係最理想玩法

本來未出凍結戶口d人仲會擺錢係度炒賣
咁撚樣凍結法又即刻叫人拎錢走
唔拎全部都拎一半啦

睇呢到就知大家根本就對同路人冇信心，覺得大家都係講著數

不如話國際社會根本唔想香港毀滅樂得繼續比香港做白手套齊齊搵支那錢
但大英就可以話大大聲話自己已經盡左責任

被問及香港和澳門的公務員是否同樣受影響，陸委會指已有相關機制處理。中央社報道則指，一般港澳地區的公務人員，並非今次修例主要規範對象。

英國仲係連高官都係考慮渣
但係篤灰都係要做

幾百萬係乜撚嘢錢姐，人哋本身投資移民都要二三千萬，仲有大量限制。

要錢嘅話，減啲減到千五萬全世界大把人鳩衝啦。

純錢因素講法唔成立，要錢嘅話咩限你要最少一千萬先用得BNO計劃都得架。

台灣優惠香港人先150萬投資移民，你睇下其他國家投資移動去台灣要300萬架。

唔覺得會行到呢步我離開香港你點知我用咩理由離開姐

諗吓當年有BC嘅有幾多人係過晒去，有益到英國政府咪知囉... 一有後路啲人就會喺香港舔到鞋底都穿

冇申請咪冇

咁太空人都做到呢個效果
仲小堆人爭工

得去個個有bc囉咁咪
唔同個老婆申請老公要強迫俾稅？

英國樓市gogogo

你咪咁on9, 英國中產區大把英國人住緊, 呢D有錢人地方供應有限, 你班港豬想入去住? 唔該畀錢問英國人賣樓/租樓畀你, 即係你要幫英國人接貨托樓市, 講到咁白仲明唔明英國佬D財金招數?

其實在於英國角度,難民措施或者放寛移民政策最大目的係接濟港人
而唔係我地一相情願諗既攬炒香港

件反光衣幾黃呀

50人當12個家庭， 每個家庭少一個都少咗12個人，洗嘅錢少咗，可能由買變租，住又少咗， 當地又唔會得到大量資金流入

Dead乜line
直頭就要你決定走定唔走
咁做只係將香港推向更加極端嘅懸崖

你老母咪撚講咁多嘢啦 叫你攞個例子出嚟呀唔係叫你求其講個國家你真係弱智

所以咪話四方西咁講，就係確保攬炒唔到

識大撚把中高層揸住bc 話政治唔關自己事
仲同自己細路講揸bc唔使出聲做「多餘野」
就係因為有後路先出到依班仆街

如果真係比太空人，歷史只會重演

咁咪變相唔駛俾稅有福利咬
有冇咁筍呀

林鄭 咪正宗太空人例子

話就話搶錢姐, 英國佬咁古惑
緊係計過條數對佢有好處先做啦 (可能都係WIN WIN
之前都有討論過
BNO留半年(好似)就有得投票, 你又估下BNO班人會唔會投幫佢地搞5+1既人啦

我都唔同意單純為錢, 但係事實上又真係搞左個5+1出黎
但係背後為乜既, 可能要10年後先知, 無理由等10年先玩5+1架

分分鐘係大陸佬唔放你地公務員走

我唔信共產黨乜野都唔做由得你走資, 佢要錢唔要人

而家留人質係香港
起碼都會放你屋企人一碼
如果好似49年走難帶曬老豆老母姨媽姑姐咁走法
想唔出招都難

其實咁講，對於唔會冒險既香港人黎講，就算英國講幾個月內即刻黎即刻有bc，一樣九成九既香港都唔會捨得走，所以其實個現實情況同英國人諗緊既都幾大出入

呢個世界真係有人會驚無工返多過驚開片

我地既訴求就係返工.gif

傻仔，光復左香港咪又係益藍絲港豬

中產唔洗賣樓
樓價又gogogo

益哂收成期藍屍

點解講到已經成咗事咁，單新聞都係鳩up緊

咁你諗下好多港豬有得太空人先會比d子女走
本身驚搵唔到工果d唔會走
太空人計劃短期來講睇唔到有咩壞處
你放d會爭工果d來
短期仲易引起local反彈
經濟好左隨時可以轉policy

根本成個香港政府都係，冇外國護照先係小眾
大陸都係啦講乜鳩嘢唔容許雙重戶籍
錢就袋袋平安，理得你死

777 果時居英計劃直接幫埋個仔拎啦
應該只係大把錢/政府又有資助 先送個仔出國讀

英國擬大規模修改叛國法嚴防親中人士滲透
入藉就不嬲宣誓效忠英女皇同大英帝國

I swear by Almighty God that, on becoming a British citizen, I will be faithful and bear true allegiance to Her Majesty Queen Elizabeth the Second, Her Heirs and Successors according to law. I will give my loyalty to the United Kingdom and respect its rights and freedoms. I will uphold its democratic values. I will observe its laws faithfully and fulfill my duties and obligations as a British citizen.

好老實講太空人對英國有咩著數，一個大人去嗰度湊細路，另一個留喺香港做嘢交香港稅，根本由頭到尾都係你認為對英國佬有著數。

係走就一家人走啦
俾人freeride

樓上又話英國樓市gogogo
咁撚神奇
錢都係得咁多
但突然兩邊樓市gogogo

9成9啦

比lifeboat你又要預埋你食多幾餐先走
Anyway, 要打英國稅我覺得make sense啲

quote Fatso
我上面咪話囉， 你一堆一過去， 衣食住行全部都有需求... 比如一個鎮500人有1間超市請20人， 無啦啦多50人去，啲人要買嘢食係咪多咗人要喺超市做嘢， 多咗教師嘅需求，多咗裝修佬嘅需求先

林鄭成家仲英藉
英政府真係好撚廢
許勇一上機，就成家被凍結資產啦

d官員都未洗放棄

比人帽左就慘

噉點都係全部一家大細過哂去著數啲啦。

公狗有面目同高級官員比？

都係嗰句，你睇吓依家香港政府入面揸緊bc 嘅係咩人， 就係你所講嘅太空人

睇定D先。英國佬會唔會咁儍

我覺得可能要你報足家庭收入 或者有最低資產要求

邊度有香港人就一定有人叫樓市gogogo
龍市跟香港人行

藍絲狗衝

本來得12個家庭去，而家可能會有120個家庭會送人去。

你以為全家去左一定會賣樓？我知有家庭係租，香港層樓仲係到。

反而而家有唔少朋友話可以安心填樓送小朋友去英國，自己返父母屋企住，平時就匯闣錢去英國

有幾多人會冇工作一家大細過哂去
由其是香港人

要鎖國唔係無可能，如果下下用常理去討論支共思考方式就唔會而家咁

做中國人啦你 屌你老味西

只係想講如果英國佬真係放寬
唔會冇諗過利益
洗驚死d港豬佔到便宜咩

根本你就駁唔到太空人點解好過一家大細過去，你都係無謂再
啦。

你真係諗得天真， 到5+1之後，啲細路到時一係入大學一係夠大用local fee 入boarding school 個老母就會返香港啦..... 果120個家庭最後得返1大堆學生

就係想講呢樣
一堆要返工既人去英國
英國根本都消化唔到

點都講唔通，冇理由英國變成學童收容所

咪撚戇鳩，知你老豆老母係政府走狗仲會唔會放你去

但係亦都有人本身去到可能會創業

又咁講
棄保潛逃, 出左通緝令, 凍結戶口 一條龍做慣做熟
唔做一定比人屌

反而唔知幾時開始落左REMARK, 唔比射錢走
如果唔係諗唔明點解射唔走先

太空人計劃會多吸到多d人過去囉
係咪咁蠢呀你

送晒d仔女去英國

我有fd 就係因為有BC 可以local fee, 小學4年班就去咗英國寄宿， 講緊香港未淪陷嘅年代

上面講話多左人去
但有撚用咩
太空人得果班
衰啲講句，想食兩家茶禮
仲覺得依度情況未差到要全家走

其實比佢哋有英籍只會製造多一班不問世事嘅移民藍豬，冇得攬炒佢哋

你應該咁講，英國人估唔到香港人其實驚無錢多過驚支共，想你地全家黎你地都要留返低做人質關英國人咩事

係香港人自己無攬炒既決心而唔係個政策問題

唔理點都好，佢而家個仔條件絕對比以前鬆好多 況且一家便宜2家著唔好咩？
最驚共狗癲起上黎見有一個人走就好似許智峯咁誅九族式抄家

多咗一堆無生產力嘅人去真係有用？

大家心知個比例會差幾多啦

你比左個backup佢地
佢地賣得仲快過777都仲得
只會令香港更加快收皮
最終玩爛個制度令其他人都走唔到

quote返你
我上面咪話囉， 你一堆一過去， 衣食住行全部都有需求... 比如一個鎮500人有1間超市請20人， 無啦啦多50人去，啲人要買嘢食係咪多咗人要喺超市做嘢， 多咗教師嘅需求，多咗裝修佬嘅需求先

咁對英國唔係好事，直比97 前BC啦，其他就5+1。

屌你老母西
太你老母空人咩

佢講緊有班細路冇BNO
但係老母老豆有又唔撚想走要做中國人
佢要救呢批呀

本身支共發癲係因為驚啲人帶埋錢走， 依家你人又唔走晒錢更加唔走， 真係唔知邊個最開心

唔少居英權計劃嘅仔女都係咁

制裁公務員係你地自己幻想咋到呢一刻連黑警都未制裁過

其實你去得外國就係覺得香港唔係人住先走

咁又點會返黎，如果你係覺得香港先好住，去外國係痛苦既，咁一開始都唔使走

香港人計著數一向最叻。一定有freerider.

英國政府應該整個篤灰熱線 同埋海外版老豆搵仔。係英國做野仲方便

38個買食物點都少過50個人呀？ 仲有38個無勞動力嘅人， 你覺得會好過12個有勞動力+38個無勞動力嘅人？？

咪益哂d藍絲，一邊係香港大陸奶共搵錢，一邊攞bc

你問下拎住bc班藍絲點解返香港

咁樣無理由唔送仔女去英國讀書，好過留係香港被人洗腦

你都有面目鳩up啦肯俾個例子實證未啊 淨係識得仇人

你身邊係咪無回流撚

如果老豆老母唔洗去, 當5+1後齊齊BC
仲可以送走個唔"聽話"既仔
完全掌握晒香港人貪JETSO既心態

當你當係1個back up plan 就唔同， 詳情睇返香港政府入面果堆BC 持有人， 特別留意返淋病

個個都咁樂觀？
你估共慘黨會俾咁走資咩？

通常以為香港人好叻外國搶住要個D都係D未出過國讀書做野既人黎，講能力其實全世界有能力出國既唔少人都叻過香港人，香港人最叻咪就係炒貴哂英國D樓同諗辦法點樣假離婚／做太空人

你方太空人個個唔會叫雞咩？

你有後路仲會唔會關心抗爭？

人地怕你變猶太人
救得一個救一個
有幾鬆比幾鬆
港畜就諗緊點賺埋最後一筆
屌你老母呢D賤畜生物死撚哂佢都唔洗恨

直接制裁重未有
但唔比你用呢個方法拎英籍易好多啵

太空人計劃咪會多左堆人送d仔女去英國
現時來講英國缺工唔缺人
無勞動力好過有無勞動力

其實個消息都未confirm

美國可以ban 英國移民政策，有乜可能

咁嘅話不如直接俾bno有local fee算啦咁咪唔洗驚人去囉

方法一定有架
但英國無做咋嘛

有少少獨立思考能力
就應該會明香港人本身係食呢個環境
根本冇咩人才可言

可能因為許智峯

咪話就算拎左BC都仲有叛國罪囉
到時生生性性咪當教返好做正常人

D國家其實都係想吸金，英國，台灣 加拿大，分分鐘澳洲keep住降低門檻搶香港人，背後當然吸金

英國同香港都面對緊產業單一既問題，去工業化去到得返醫法商做得過
有料既Engine/IT撚比本地金融業、歐盟同美帝吸哂
製藥/軍工啲位唔多，競爭太大
其他非health/非law畢業生又係齊齊做金融
如果你話幫下一代用英國做跳板去美帝，咁不如揀加拿大

總冇可能話外國整到個移民計劃係完全益唔到藍絲

ed小事冇辦法，最緊要救到香港人

唔通你光復到香港又要諗點樣唔益到藍絲free fide

2020年, 已經見識到無咩野係無可能啦

講真真係有能力既話駛咩等加拿大澳洲英國放寬香港移民條件，偏偏放寬移民條件係最多香港人最期待，然後就會自以為自己係人才，唔知自己原來只係學你話齋食正個時勢

老豆做狗
送仔女去英國

憤防黑警送仔女去英國幫自己鋪路

大部分人認清自己價值
其實只係做港奴共奴

心情唔好上來9up下

就係因為佢自己無料 所以先想BAN9人地唔比去
咪無人同自己爭食

有料果D真係一早走左佬

鳩噏當秘笈

乜撚野道理

全家留喺香港就危險 就驚支共會搞你

哦 留一個喺香港做人質 老婆仔女過去就無事

既然你留一個喺香港都咁穩陣 一開始就全部唔俾走啦應該

係移民就撤撤底底啦 放棄一切從新開始

留一半係咩玩法呀

頭家就易散 喺英國嘅留條尾又唔想融合當地

咁撚賤嘅野係香港人最鐘意做

等睇 炒車

連登仔成日覺得香港人好醒
走精面就叻，淨係識喺條條框框入面玩僭建
咁都可以吹到係人才

大把黑警話正

從英國利益角度，太空人的話D仔女好大機會會讀boarding school, 錢銀上對英國有著數, 同時避免短期就業市場壓力, 甚至可以隔走藍絲父母, 英國無乜蝕底
反而香港呢邊短期攬炒壓力就細左

篤藍屍灰

太空人計劃既需求 咪就係咁出黎
笑死人

屌 係人材洗靠人放寬咩

交英國稅

其實兩班都係難民 兩班都係道義上要接受

人地要有錢移民 多的是
好心就謙虛啲

..............
經常與英領館聯絡的劉慧卿指，她將港人對BNO留英的憂慮向英領事反映，包括不少香港人想「自己留在港工作、子女留英」，但奈何英國的移民政策並不容許俗稱「太空人計劃」的方案，即要求申請人與受養人需要一起移居英國，才可以取得永居。
.............

乜英國大學免費？

入藉果下background check唔批

蝗蟲

申請BNO 5+1 visa時已經可以唔批, 唔駛等攞PR同入藉

藍媒死開啲啦屌你老母

放寬就放寬啦
鬆綁

用得LOTR嘅，都真係好想走
應該唔會想做太空人

好快BNO轉BC 全面平權， 跟住人在香港要交英國稅， 學足美帝一樣， 所有英國公民在港資產會得到保障， 港共好快被陰乾庫房。

下呢啲叫要求。直頭基本野喎。連基本家庭觀念、天倫之樂、父母之情都冇，你啲小朋友去到邊都係咁

吹水位根本輪唔到香港人做
人地土生土長native speaker
香港人學嚟學去都係old school官場英文，當地文化又唔熟，憑乜嘢要人地請你？

到藍領，依家失業率咁高，分分鐘local都爭餐死
有能力移得民既都多數做緊白領office工，點會捨得長做藍領？
到時咪又係死死地氣回流

我唔係叫人唔好移民，而係外國對移民既主要需求都係啲技術型人才
香港好多所謂技術型人才係搞緊啲低技術嘢，同外國接唔到軌，出咗香港根本好難有人要

真，都準備去住過世仲睇咁短時間嘅嘢

當然香港人係好好多 起碼唔洗佢地政府照顧

97後係咪被放棄了？

唔係resident 洗鬼交全球稅

俾英國搶都好過俾共匪搶

點解會益到公務員

而家係走難喎 你估係渡假？
UP乜春身心健全成長

從政30年每次決定都做錯曬就唔係「幾鬼」咁簡單啦

唔怕啦, 係香港父母都出去返全日工
得返夜晚見個仔女
係香港咪又係無身心健全成長

老老實實
蘋果都只係收風
會唔會炒車

加拿大 澳洲果d肯收留喎

益撚晒d港豬藍屍。。

乜嘢叫搶盡？
個子女係英國讀書，接受優質教育，有心嘅可以借機練好英文，仲拎咗個學位
係交易嚟

真係有啲不安

老老實實
有無都唔會關連登仔事啦
連登仔FG 50K, 一早走到, 點會炒車

算撚數啦
好多都只係會訴黎訴去
俾你可以去英國 都未必去

比你揀英國肯定屌打咁多國

其實依家全球行CRS你都無得逃稅

其實firm未, 定淨係放風
真係唔撚柒利英國, 只利支共

香港失業率都6%啦
我親戚上個月過去
一個月時間都揾到工啦
正正經經揾份普通工唔難架

貪得無厭

現在係全面平權，即係再冇bno ， 所有只得bc ， 全部英國公民全球徵稅， 你有美帝護照就明。

藍絲自細俾共匪洗腦係咁 得把口 其實最開心就係佢地 個個留係到搵支那錢 又可以送子女去英國讀書

依個真
有個朋友日日好似怨婦咁屌人 話自己冇bno
用身份證大法攞左就話諗諗先
然後冇晒聲氣

係啦 有生產力嘅繼續留大灣區搵大錢, 然後全家等個仔拉大隊做BC.
唔駛貢獻, 又可以有救生艇, 同支那女人嫁落嚟LAM盡所有福利一樣, 諗呢樣嘢嘅個腦裝屎.

要BC就貢獻, 坐移民監啦, 喺香港UN住腳就拎BC, 咩道理

未真係住過外國點樣可以100%肯定外國一定好過香港。依家既美好全部都係幻想黎，真實情況係點只有過到去先知

反正都係世界既錯
我已經好叻好勁

97後個d真係中國人 唔好比中國人再偷雞做英國人了

唔知如果只係兩婆，可唔可以其中一個先過英國先呢？

同意！英國要錢要人不要島，之後個爛島留返比你芝麻慢慢玩！

英國佬係古惑，成日講錢。
但佢哋都有收敘利亞難民，其他國家難民，香港係前英聯邦，仲要係佢哋手中俾中共，先有BNO計劃。

感恩啦，唔好好似支那人咁，不斷搵地方話自己好撚貢獻，所以英國先爭住要香港人。

你帶到俾佢哋幾大貢獻呀？

雙非最鐘意講，唔係有佢哋殺校潮啲學校執晒啦，好多教師失業，係無分別。
自由行又好鐘意講，唔係有佢哋，邊有咁旺，舖頭咁多生意。

感恩英國政府，千祈唔好做支那人。
要數臭香港人移居英國弊多於利真係好易。

有班連登仔真係onL9
攞到幾多錢過去呀
有錢嗰啲一早走左啦

屌無決心就咪撚去啦

你走難唔使作出犧牲，付出代價？

你用常理去測度佢哋？

個兩個國家真係要睇家境先去到

唔係外國一定美好，只係估去果邊點都好過留喺度變新疆

我相信就算BNO 可以轉BC 都好，
應該仲要符合連續居英180日（唔記得係咪呢個數字）以上先會開始要求你交稅。

仲話走難喎
原來仲可以係個戰場安安全全揾夠先走佬

ok 啊

下年9月過英國讀master
應該4月中就會過定去
即係宜家得Tier 4 student visa無得計落5+1？
定有其他辦法盡早入藉
怕一年後student visa無得轉5+1

巴打收左offer啦?

收咗喇

會。

香港人係衝去交英國稅

咁你講NHS, 香港睇醫生要錢嫁咩，成日講人拎福利，我大香港人有手有腳。好似你咁咩

咁快既邊到讀?
我報左未有消息但咁既形勢都諗緊過左去先

咪傻啦 篤唔到一d廢老唔用FB 或其他媒體講政見
統粹用口up既藍絲
英國有言論自由 唔會封殺呢d人

我都係

啱，不過真係唔排除有人去完外國覺得無佢想像中咁美好，唔值得付出咁多而回流返香港。

有幾間都出咗offer, 最後揀咗york
本身以為呢一年都可以計
唉

係果邊留既話都冇咩所謂啦
幾間都出offer咁勁 其實英國啲master係咪易入

我都係8大2:1嘅成績, 完全唔係勁嗰皮
當然我報嘅都唔係最top啲U, 所以感覺都唔難入
當初都諗咗陣直接過去搵工定讀書
其實係怕搵唔到嘢做啫⋯
如果一年後真係搵唔到工要番香港都幾慘

好緊要 保護咗下一代 唔駛受中共洗腦

希望英國肯收我稅 交夠5年有BC 就心滿意足 作為港督麥理浩時代長大嘅香港人 受英國大恩 知道英國加軍費 當然好想幫到少少手

如果真係照你咁講，海外BC就唔會住夠三年係英國讀書先有local fee優惠啦

主要唔想益埋黑警家屬

八大2:2嘅好想繼續讀書 可以點算

其實唔好咁鬆會好d 咁樣變相成班收成期過去 同呢到冇分別

你可以選擇用 BNO visa 而唔用 Tier 4 喎

好似係未核實既消息嚟架喎
就算英國政府官網既latest update都仲係10月22號
蘋果日報唔好做XiNN NYT得唔得

其實嗰邊睇唔睇重讀咩u? 3大但得 2:2

傷就自己行出場啦馬狗

錯post自膠

你首先要求左家長有外國護照同有錢咪一天光晒 窮人生仔正仆街
死左膠係都想要其他人無選擇自由

有bc講嘢都大聲啲

淨係基本福利都好好多啦

所以全家走定留香港

屌香港一直有家長送仔女出國讀書 根本好普通

關左膠乜事

咁咪交lo本身都想去交稅

要啦，係香港做野既話就要兩邊交

你覺得英國人政治個班專家勁d
定係你個腦勁d？

唔鬼想要d大人爭飯碗，大人供錢再要d新血
不過咁都好，大家少個顧慮，兩邊都係好事

其實可以加多個個別條件，係如果有後生仔女父母係藍。

個仔女願意企出黎指證佢地，就可以唔駛bno去英國兼且可以阻到班藍絲父母去到英國。

連登仔又窮又樣衰過到去洗廁所咩住公屋仙都唔仙邊有錢移民

真 大灣區先係出路

應該大灣區都唔收

當然最理想係咁

但要英國軍人用性命犧牲黎幫你香港人

除非有證據話中共干預英國內政即係類似美國易家個情況

唔係都好難見到英國會出手

但香港做野既bc 都冇交英國稅

你話個個香港人移民都搵到工都得啦

resident先要交

變化不會太大，多數成家都走

始終都係拎visa再加喺英國定居先計5+1
有bno visa但留低既唔會5年後自動有永居

香港淪陷預告?

我估 BNO holder嘅仔女同一個parent去
去咗嗰啲先拎到pr bc
而bc申請spouse係好撚麻煩咁樣
咁uk就拎到個細路 然後啃一個老嘅
咁spouse又冇咁易申請到
但個spouse又要俾呢埋6年嘅bno visa錢咁

英國開得綠燈，唔會留難你嘅
去住番 三 五 七 年，仔女都入大學啦！
計下條數，點都化算過用千幾萬做投資移民啦！

就咁睇日落國好似心急左

至於會唔會奶到鞋底都穿
就好睇香港仲會爛成點
始終宜家唔係97後果個情況

有冇得個仔女係個邊做野 父母留係香港

正面啲睇啦
有唔少後生手足嘅父母係藍屍嚟㗎
5+1 救唔到佢哋㗎

如果交多啲稅或者課金可以有返自由
相信好多人都情願俾
好過香港而家咁樣

英國唔係心急
而係共產黨手段毒辣
早走早著，遲走瞓唔著

如果搞到咁麻煩，唔去好過去
做人撇脫啲，拋棄一切另闢新天地

無錢點撚樣讀書

繼續condom

有咩福利？

英國一樣有公屋和免費教育

免費教育都係喎

不過去到英國住公屋會平好多咩？

蝗出世有香港籍？我屌你老母

咁又唔好咁講
政治專家個腦勁還勁，佢地要考慮既因素都比一般人多好多同埋點都唔及香港人切身感受深

再講真係咁勁就唔會搞左壇脫歐出黎玩左幾年啦

吸血劍啊，好似中共咁仆街咩

唔會無得轉會，再講你可以直接申請BNO Visa 先過去，唔駛用T4

咁其實最早走一定係警察班仔女

唔住夠180日一年唔駛交英國稅

一定好多人會留係香港 快啲買樓

有準備移民仲會留咁多錢喺香港？

屌, 啱啱賣撚咗層樓, 英國嗰個agent邊仲傾緊, 身邊有好多家長因為生計唔敢移民, 依家日出了

頭痕咗幾個月, 計唔到數, 而家個女可以响英國讀私校, 層樓可以買番去london 靚區, fat fat 了

如果有bno我都即移，97前冇bno呀

有bno 我係反對

本身個方案 先可以搞死香港

無端端搞咩太空人

你開返97申請好過

呢個plan 正，可以唔洗賣樓住，係香港揾多十幾年錢先走

梁銘彥都係咁諗 睇下佢個女

會唔會俾鬼佬食左

帶動唔少離婚生意

中產就讀public school 啦，免費教育關佢咩事？

好！

當初係英國佬欠咗我哋我哋應得

有冇單人太空人計劃
直接俾bc

你覺得一個國家需要年輕人多啲定係50歲阿叔阿嬸多啲

其實唔係呀
一個家庭兩個mpf都30萬x2
重有d有層樓既

而且解決埋全世界面對出生率問題

如果全講道義，我覺得台灣英國加拿大澳洲唔會咁放鬆，你有價值先肯姐，重有連最難入藉既日本都收香港人......winwin姐

共產黨轉頭就玩嘢要公務員放棄外國國籍啦
睇佢會做到幾盡姐

而家科技發達咁多，點同以前呀

我諗佢都係避免成班人走難咁黎英國，之後生存唔到，放左寬後，起碼settle到家庭既一部分。不過咁樣玩太空人法，年輕人妻點會唔口渴，到時比你賺到個pr，輸左個家庭姐

關科技發達乜事

藍屍

好多3-40歲嘅都有小朋友㗎

由當年高登到依家，連登仔一向最反感有外籍嘅離地中產，話佢哋有後路之後係咁瘋狂賣港，點知依家有得免費做離地中產，即刻舉腳支持

不如大家睇睇immigration rule para. 298

我唔多信 BNO visa 可以玩到無視 immigration rule

英國： Why not both

點唔關呀，以前做太空人只可以打idd，而家電話都可以隨時面對面傾計，坐飛機去英國都方便好多

好易奶野

關咩事

黃世柒講到咁誇

老婆過去6年
其實好大機會同一樣過去港人扑野

果班中產點都唔會做勇武，最多食黃店同捐錢，你地都唔會當佢地係同路人架啦

英國連林鄭都唔敢制裁，佢仲會理個班poop同官咩

乞你老母

尤其靚人妻，日日比無數港人/鬼佬撩

有無source

港府會唔會要求舊有公務員從新宣誓

唔講以為打私人工嘅就一定係黃仲有無數打中資工嘅人，仲有好多做公營機構出政府糧，係咪要憎埋佢地唔知呢班日日批鬥公務員嘅人現實係咪咁清高呢

本身可以逼佢哋賣家當全走，依家就可以好似政府啲bc/仲有一大班外籍廢老咁奶呀奶呀

點6年唔扑
老公拍日日買羽毛球啦

或者太餓，靚女人妻自己送上門

我有bno 我支持
依家可以唔使疫情下辭職成個經濟壓力無咁大可以放心去
頂多交多啲稅

你d家人去到英國唔使食野呀，唔使用錢
家庭冇左一半收入，好多人都要賣樓套筆錢出黎比係英國既家人做生活費

終於唔洗擔心無下一代

97後要18歲 冷凍人應該先得

吹下風向都係好事

屌你老母臭閪 可以做太空人 成班奶緊人哋免費教育 又可以係香港搵好啲人工就局部性失明
你有心係貢獻英國社會報恩 有心離開香港 你唔撚會做太空人啦 屌你老母

過左個5 過唔到+1就好睇了

所以人地放闊又屌屌屌做乜
好似唔想多D人走到咁 仲話係共碟諗出黎做乜膠

小朋友可以讀英國公立學校??

用電話定上網聯繫有姆大分別, 要偷食一樣大把時間啦

耳耳耳焗腸每星期都提一次啦

咪係囉，完全唔關左膠事

男留港搏殺寄錢比英國既老婆仔女
女既唔駛做仲可以落BAR識洋腸
相反都可以既不過港男溝鬼妹應該難D

笑撚死，人哋殖撚民就權力交接啦，欠咗你，欠送你老母去火葬場咩傻閪

睇完內文得啖笑
最尾寫住原則係父母唔能夠喺第一至第五年離開英國超過180 日，而呢個本身就係父母申請indefinite leave to remain 嘅基本要求，同埋係講個小朋友可能拎到永居，而無講係settlement nor pr ，呢啲說話都係喺原本嘅政策入面，根本無嘢轉過⋯⋯⋯根據英國民政策，父母都要拎到settlement or 本身係bc 先可以令小朋友都拎到
不過總有好多人無限演繹嘅，又或者香港人真係個個連登仔識整飛機大炮，急住要佢哋去拯救英國

女既比錢養靚鬼仔

其實90年代移民潮好多太空人都離婚收場

各自各精彩，仲好啦

唔打算移民，
但反對有“太空人計劃”，
要走就應該全部走晒唔好再返，
依類人過去幾十年搞亂香港到呢。

屋企有男人啦

公狗每次反駁剩係識臭蟲論
拉中資，藍屍公司員工落水
so what?

就係永遠唔肯正視自己日日幫緊港共打工

仲有大絕, 同仔女拎埋英籍之後就叫離婚

支持外國加強封殺已宣誓嘅公務員

成屋藍 宜家藍老母可以香港做野 藍細妹英國讀

就算唔離婚 5年後個老公仲喺香港嘅話 都唔知死咗未
如果真係放寬 我諗係因為人道危機 救得一個得一個咁救人

揼你中國香港錢去英國
又Fit晒香港人願意為子女犧牲嘅情懷

中國香港一定會出招阻止

好多五毛現晒形.

假蔩絲扮都費時扮, 因為真係好多人移民,
中共好大壓力,必須全面資訊為維穩.

學一個網台友講:"移民/走係有無決心,唔係有無金錢能力!!"

自己找好似要買醫療保險,一次過4萬幾(5年).
可以先買2-3年,大概好似2-3萬.
有半年基本生活費,7-8萬.
十幾萬可以走,過到去即時找D低收入既工作,
頂住基本生活費.
(可能你個7-8萬都未必會用到)

相信只要有一定收入,儲下錢都有十幾萬.
以前D留學生, 過去米又係無咩錢, 半工讀.
英國5+1重點係,可以容許做任何工作.

但竟然97前仲係唔開放申請，咩料

話偷食果d，就算老公老婆係身邊都會照偷架啦

呢個世界唔係0%或者100%㗎
中間仲有好多空間

英國唔清除奶共賣國賊既下場就會好似依家美國咁，背後原來咁多中共間諜控制咗咁多機關同竊取科研技術

籨來都係因為自己無份先會屌

屌人炒樓炒舖係因為無錢炒
但自己就炒iPhone

梗係無
打飛機咋

要分家 ... 依個係走難計劃

算鳩數啦 , 嗰堆垃圾連登仔永遠只會講啲無謂野拖低討論質素

PR / 一毛嚟

我想問如果我依家過去讀大學，父母有BNO，而我得hk passport ，咁去嗰讀大學個5年係跟國際生學費計，定係跟英國人學費一樣係可以便宜讀什至全免，同埋去到到嗰邊可以享受到佢哋嘅健保福利？

記得97前移民勁多呢啲case

其實佢開左呢個先係救晒全部真係想走既人

寄宿費

食埋藍絲想仔女走自己繼續搵錢條水

相信呢招對位居中高層，事業如日中天卻對現今教育有疑慮既家長好大吸引但調轉一面諗，獨自一人留低又凍又難呼吸，真係三思

要錢嘅咩限制你有千五萬先可以用BNO計劃

本身投資移民就二三千萬，已經好好人俾咗discount 你

台灣就係優惠港人150萬香幣就得，其他國家要三百萬架

呢個要過國會，最快都要等到一月HK Bill二讀

怪就怪老豆老母冇幫你攞

BC都要俾international fee，你話呢

藍妹？

me too, 等緊

救得1個得1個

到俾翻去
你地咪又係香港揾錢唔去

有班連登仔都痴痴地，成日諗住自係千人計劃，個個爭住要，自己係李嘉誠，做ibank。

有錢嘅一早走咗

英國係要錢，但放咁多人入去諗都諗到大量新社會問題啦。香港人自己經歷過晒，反雙非，排蝗行動，反水貨活動，一大堆因為人多咗令社會環境極速劣化，英國如果係忍到嘅就唔洗脫歐。

英國大量東歐人湧入，令生活質素劣化，啲柒頭又會否認，話英國要攞返主權之類，唔關多人事，講出嚟都有問題啦，一個和平社會啲人自己最關心就係自己身邊嘅事，多咗唔同人係自己社區，個感覺就係最直接。

你放低D 錢咪放你走囉

你睇下許智峰

邊個走就凍結你戶口

成班入唔到又FF公務員俾人制裁既on9連登仔
雖然我唔係公務員 但都睇到班人有幾on9

Hi 政府狗

留老公係香港
每月俾錢我
再識英國仔仔

聽聞以前未脫歐

有班港澳人有葡籍好似當EU收local 學費

大學聽個澳門仔講

我係要揾錢，但起碼我老婆同個仔可以過去英國

「點解個仔隻眼係藍色既？」

其實好多父母根本唔care有冇bc, 佢地淨係覺得而家送仔女去英國讀書平咁多有著數，啲仔女讀完又可以番嚟香港做野

英國呢個其實係特價留學計劃

香港賺錢
幾時交稅比英國

蝗蟲又贏

你係無腦定on膠

幾歲送呀?小學送過去?佢自己無老母你覺得會掂

好多都係中學過去

當年憑我本事抵壘

你成年咪ok囉，自己決定

97前因為藍絲屋企人就冇bno, 呢班先係最慘

藍絲 點幫

小學呢啲case你可以先安排好老婆過去先
安頓好經濟好番先再自己搬過去都得

如果下下都全家走 至少我就唔敢咁快安排走
有得彈性安排真係好好多

錢係咪從天降落黎下下都感性行先你係咪cls

英國國安熱線

有幾撚難呀
利申 中學過咗英國兩年
身邊每個留學frd都生活得幾好 好獨立

金毛肥仔真係用個ass去諗野
咁咪益撚左藍屍
同埋有人捨得養了十年的貓狗嗎
藍屍冷血我明
咁黃呢

呢招WORK, 如果藍絲父母有BNO, 但又唔過英國，咁啲細路手足，只要有佢阿爸阿媽本BNO 副本或ID no.就可以即時過英國以LOTR入境

又關咩事
佢地有bno咩

我唔捨得我主人
有一隻今年仲武肺去左
得番一隻

有bno要去英國擺福利
自己留喺香港搵錢
唔交英國稅 都唔算蝗蟲？

冇錯，因為英國唔似美國要雙種收稅

但海外國民都可以選擇自願ni供款，第日先會有國民退休金

利申：供緊

應該係只畀一個太空人，除非你子女本身有bno

英國公屋......

蝗邏輯

堅

唔理有冇用. 過左去先.
英國嗅到陣味. 似當年kindertransport 既情況.

同共產黨都有黃絲嘅概念一樣

你show呢啲係好多年前嘅公屋，而家變哂ex council house，部份容許自由買賣，新起嗰啲一係唔建，一係就真係起到好似特警判官2嗰啲大廈咁，唔係人住的

邊有得免費？

推動公務員不能擁有外國護照

笑撚死，工黨上場要你地去孔子學院，又會有班人屌9佢點解比香港人過黎

一定做 放心

你續返bno保平安先啦

救唔到佢地
咁太空人更加救唔到啦
要父母是但一方去

嘢

英國就係叫你哋快啲
先至會不停公佈新措施
香港人要醒水先得㗎嘛！

係英國揾到工?

咁你本身英文要好

無錯
唔係有心移民唔好搞啦
太空人注定fail

Good move

我就係要呢啲.jpg

你裙咩人呢?大陸香港一定唔差架

原來咁就係適應

好多同學英國搵到工
英文dse拿4算唔算英文好
其實好多歐洲佬英文差過你

on9 唔通好似香港咁 派錢比d 支那人落黎?

要父母是但一方跟埋wo

你揾咩工
咪吹啦

國際學校過去都揾唔到

it
你唔洗再吹話搵唔到工啦

你話英國人差過我地?

咁法國其它國家英文一定唔好

應該係想同加拿大澳洲搶後生仔

你個行可能係

但其它文科難揾

尼個係事實

多謝手足幫我地爭取移民機會
就算我地移左民 手足出返黎都要記住我地煲底見呢個承諾 不自由 毋寧死

我都係咁諗

就係群埋班支那soc HK soc先適應唔到

同班鬼仔玩先容易適應

無限日出

你文科香港都難搵啦
你講依d無意思
自己唔試唔洗係到吹話搵唔到工

中學有

加拿大先絕

On99 我老婆仔女係果邊又唔係住公屋又冇醫療福利又冇拎綜援
我一個人係香港搵錢比佢地係英國消費都叫蝗蟲？

係羅，BC返去都要住返三年或曽交三年UK税至可local fee讀大學，pre U 就可local免費

關連登仔咩事?

pre U 就可local免費，除咗私家貴族學校，乜Eaton啊乜public 啊

所以話宣誓無得輸

可唔可以俾相反，父母冇BNO, 我有。
俾佢地走先過去?

文科local響英國唔難搵食喎

睇留言應該都多97後

交保護費姐，why not

裙香港亦有裙英國
你適應唔到就唔好睇唔起其他人啦

根本佢自己好撚廢
又質疑其他人適應唔到英國文化
又質疑其他人裙中國大陸人
又質疑人搵唔到工
咩都話難
啲人喺英國定係香港都係loser

因為咁而唔想人平權on撚9啦

做嘢都得,但首先你要o係加拿大有一年工作經驗

但究竟係其中一方帶子女過去申請5+1,另外一個留港唔申請住，
定係都係要全家申請，不過容許其中一個家長留港？
如果係前者，應該唔洗交税？

香港啲私校死硬個個中產都一定送走啲仔女

我大學都有葡籍澳門人同學，但係佢都係交international fee。不過都淨係識幾個，唔知其他人係點

加多句公務員子女豁免先

我有個香港同學日日喊左兩個月先開始適應到

大學既時候附近有幾棟council housing，有日喺airbnb 見到有條友放租貪得意book左日。入面除左間隔怪左啲都幾好，起碼都唔太細。只不過係啲鄰居真係唔掂

篩完先平權香港人應該死撚哂

他知道喊是沒有用的

佢仲要係屋企好有錢，可以星期六日坐business返香港玩兩日再返英國嗰啲。之後慢慢慣左就ok

好過交税養支那畜

可以咁樣㗎咩你父母雙非？

好難講，6年後分分鐘離婚冇晒老婆仔女

係英國人欠左我地

父母留喺香港方便做中共嘅人質

冇錢比蘋果睇唔到內文？

子女繼續留英，但持BNO的申請人如想取得永居，需要何時回到英國，逗留時間為多少，則尚未知道，但原則是第一至第五年，每年均不能離開英國多於180天。

依家唔同，要父/母是但一個一齊過去，同分居6年冇分別

係啊
佢地都係受養人

無兩家茶禮食lu
叛國罪

出左新聞啦

如果仔女老婆去左英國過得比跟住我好, 有咩好介意

冇人會好似你豁達到成頭綠帽都唔介意

自己當年唔申請仲話人地欠左你

舊時識太空人果班多數投資移民，都叫有錢有時間
而家叫個打工仔每隔幾個月飛次英國
一來一回都2日，你估飛台灣2個鐘咁方便咩
要6年同仔女加另一半long d真係真心佩服

你無撚病啊，我哋喺嗰個國家嘅屬地出世㗎

邊撚到傻鳩 睇過連登仔唔係咁撚勁代表埋人哋政府啊

小心冚家剷

本身5+1全家過去有乜問題 人生的抉擇

不過香港人計到盡
老公香港搵錢，老婆仔女異地拎外籍，之後賺夠過去享福依親入籍拎盡福利

你講到純消費 咁你冇拎免費教育？冇免費教育你會去？去都唔撚緊要 你留低照奶港紙/人民幣 屌你老母啦 你都係一鳩樣 洗幾個錢扮大袋

每人都唔同，我同我老婆青梅竹馬，由細玩到大，佢過得都ok la, 反正跟住我又唔係大富大貴

又真係冇拎免費教育喎 咁我依家係咪可以大大聲屌你老母呀傻閪

俾你留低個人搵錢又唔會搶左當地人份就業機會

離婚食後生女

大撚哂？基本嘅禮貌都唔識
一開口就爆哂粗咁好型？
唔好去外國失禮人影衰哂啦

洗撚講唔該 英國佬欠我地

啱呀，全世界都欠我地香港人

所以我屌你就應該，唔屌你就悲哀，使撚講唔該

有無女有興趣？同你一齊生仔等佢大再走佬

但學校嗰邊好似規定要study visa喎
上網睇都搵唔到太多資料
Ching可唔可以講多啲

無問題呀，我贊成英國盡快落閘添，根本唔應該俾機會啲人又邊瀨又慢慢諗，慢慢諗果啲應排隊尾，俾想去既人去咗先，難為大把手足想去都無得去

學校原則上係要你持有有效簽證入學
而因為而家BNO VISA根本未出，所以無提係好正常
到左下年BNO VISA就會係有效簽證，到時學校就會接受架啦
再唔係唯有等BNO VISA出左後再SEND EMAIL比學校同佢講
因為BNO依樣野係英國都唔係人人知咩黎，我去銀行佢都問返我依本係咪英國護照，點解係又要T4簽證..

原係係咁 咁可能到1月尾睇吓學校嗰邊有咩update先

景鴻移民心諗:......

留言精彩

頂
我下一代係英國人呀

7頭

你下一代邊度人
同「裙咩人」「適應能力」有咩關係啊？
加句粗口就代表有道理？

好似唔錯

你自己又好撚有禮貌同好型
呀，你呢唔知自己噏乜俾人屌呢，去到邊都係容易失禮自己

係嘅係嘅
永遠都係人地欠你
你呢啲唔叫大種乞兒叫乜
賤種乞兒？

以前有三種

投資移民 就係你講個啲 有錢成家過晒去

另一批係中產/有錢人 父母係香港做野 掉仔女過去 JUNO岩岩個訪問講過佢小學就過去加拿大俾保姆湊 佢就係呢類

第三批係舊制公務員 情況同第二批差唔多 類似林鄭咁 仔女過去讀 有機會配偶過埋去 自己一個係香港做野

其實我d細路有保障，我唔戒意自己走唔走得甩

同英國人爭工打？

依家唔係你自己走唔走得甩既問題係你要同另一半分開6年

裙咩人咪知你融唔融入到咯

你堅7

未必6年既
大家可能留低多一年半載搞埋上手d野先去都得

推

啲soc先on99，啲人唔係港豬就係勁撚藍，又扮有錢又扮唔識廣東話之前講咗一句佢地唔啱聽嘅野，傳咗去個soc，就比人公審，又恐嚇話要打鳩我同我身邊嘅人，成班黑社會咁之前完全同佢地冇聯繫，但佢地就好鐘意無啦啦搞鳩你，cls
利申 群開外國人，好舒服同好好玩

我講緊「你下一代係咪英國人」同「群咩人」無關啊
你真係世界級理解能力邏輯思維能力
你中文通識係咪fail曬？

你話緊自己呀

舉報藍絲 你我有責

你係咪覺得自己好好笑？
定係你諗唔到任何論點就求其打幾粒字？

你自己望啦，我講緊唔同野

你個腦太慢

唔想理你

噉實會㗎，除非唔去㗎啫

太空人咪唔會

你個稅後計埋交租先

我兩個都小糞紅 有難度

問題係太空人對英國一啲貢獻都冇，只係多咗批無生產力嘅垃圾，唔會帶嚟任何收益。

太空人最直接咪學美國交全球稅囉
對英國黎講仲好添
人唔洗到，工又唔洗同local爭，錢又照收，醫療都唔洗俾
論公共醫療香港仲好啦
養老金呢d咪第時個政府再諗
反正現代英國佬都係今朝有酒今朝醉

不過呢d都係考驗黎
香港無post-pre tax salary 計法，
香港一般人按英國稅率計，肯定afford唔到香港洗費

之前個德國仔話pre tax 30k euro
Post tax 得返1.8
香港就拎25k以下基本上唔使交稅，塞老豆老母爺爺嫲嫲個名上去就得
所以香港一般人既月薪=pre/post tax
外國就一視同仁，幾錢人工都要交

喺香港享用英國收入稅，就要考驗下太空人既忠誠

咁又冇理由香港計交租，外國又唔計架wo

你加油

一睇就知想食pussy

經歷咗咁多都仲咁自私 香港人真係好撚嘢

你好走啦

蘋果篇文話係四方西講根據消息

保持行車距離

咁咪係 事實就係世界各地嘅唐人街
真係好多大陸佬連英文都唔識講
反而專登學廣東話同唐人街嘅人溝通

仲有好多歐洲佬口音重到 英文差過香港人好多
呢啲咁嘅低下階層去到外國一樣生存得到
我哋有個香港人喺英國倫敦開埋barber shop
人哋死撚咗未？呢啲咁man嘅行業都冇人睇你唔起

淨係識得喺度講呢樣唔得 嗰樣唔掂
死攬住覺得自己係高尚人種 唔肯去融入人哋社會
呢啲咁嘅垃圾係邊個地方都係冇撚用
可能着條褲都要老竇老母幫佢上嗰啲

成日屌鳩香港人英文唔勁 一日到黑執grammar
屌你老母依家寫報紙咩 去到嗰度講到野咪得囉
真係咁撚柒唔掂 死都唔撚肯講
咁咪疊埋心水摺埋自己去唐人街嗰度做碌柒囉
再唔係做送貨 跟車 m記 咖啡店 乜撚都有得你做啦
乜嘢技能都冇 又唔肯接受自己係低下階層
真係好撚柒廢

屌你去學廣東話都唔學英文

港共會否出招

所有公務員仔女不得離港讀書及生活
（但高官不受限制）

宣完誓，即落行政命令
邊個唔同意就拉

回應#1140啦
點睇幾個人都話你係廢人？
你估係我地幾個人全部睇錯你
定大家心水清？

比一班廢人話廢人

你覺得我會點

dun fucking care

講多無謂
有幾球都叫廢?

咁我好廢呀

咩都話好難做
畏手畏腳 無大志
講真 睇你呢個態度
根本隔住個mon都知你人生好撚冇用
幾百萬就太將自己當作一回事
香港人有個物業已經揸住一千萬啦
你咁都覺得自己deserve優越感？

係呀，我應該同Elon musk 比

你話咩咪咩咯

我知足咋

你勁d。有幾億呀嘛

其實我完全無望你個名

你係老幾呀